Samsung Galaxy & Note 討論區 ( 34 ) 機王開賣 各An廠最黑暗的一天

Samsung Galaxy & Note 討論區 ( 34 ) 機王開賣 各An廠最黑暗的一天

實用連結:

SAMSUNG必用BLOCK廣告app :&nbsp;

新版本AdHell3

1. 下載 Adhell 3.1.1.269 下載點()

2. 使用 APK Editor Pro 1.8.28

3. 用APK Editor Pro打開Adhell 3.1.1.269的APK > XML Edit > AndroidManifest.xml 第六行Package id改為com.frontadb.adbli9999 (*9999 為任位數值, 但不可改動Package id每節的長度, 要保持 3.8.9 字數格式)

4. 安裝APK(生成的APK預設是放在/ApkEditor/tmp/gen_signed.apk)

5. 到 登入後可能會自動跳轉到其他頁面(生不出EML的問題大家都在這步)[部份來自#88 TonyYuan大]
6. 再次進入), 確保網址沒錯, 頁面中顯示"ENTERPRISE LICENSE KEY (ELM)"

7. ALIAS 隨便入, 用來識別而已

8. 上載由APK Editor Pro生成的APK(按頁面中EXTRACT PACKAGE) (生成的APK預設是放在/ApkEditor/tmp/gen_signed.apk)

9. 成功申請ELM Development Key

10. 回到Adhell 3輸入ELM Development Key, 完成

* 如果錯過了上載AKP的步驟就已生成了ELM Development Key, 請到 ELM Development 後按頁面中EXTRACT PACKAGE 上載 APK

Source :

玻璃貼:

S10超聲波指紋適用

whitestone dome

淘寶官方link

解決頻閃

oled saver
強制手機系統設定亮度調至最高至不閃屏
再加上遮罩層來降低至正常屏幕亮度

Package Disabler Pro V15

禁用不能刪除之系統app,如Bixby

s10 512gb $7330, 連buds 信唔信得過

在網絡資訊爆炸的年代，「打手」隨處可見。由於網絡打手是屬於「黑暗」層面的工作，公司絕不會光明正大的登報聘請，一般都是以其他職位來掩飾。如今竟有公司明目張膽地在 JIJIS 騁請網絡打手，令人覺得網絡打手真的無處不在，以下我們請來網絡打手「阿偉」作訪問，爆一些他們行內鮮為人知的內幕工作..

我眼見很多「行家」手法低劣，一味只懂盲目讚美，又或是連產品未推出巿場就開始攻擊其產品如何不好，這些低劣的打手不單沒有公信力，還會直接令品牌的聲譽受損

其實現時巿場上打手價格很參差，由幾百到幾十萬都有，以上提到那些劣等打手一般收費很便宜，因為都是一些「黃毛丫頭」以為網上發發言就可以成為打手，公司貪便宜聘用這些沒經驗的打手，最後得不到宣傳效用又令自己品牌受損。我知道還有很多公司為了節省金錢，命其下員工自行操刀，最後當然是失敗收場。

又開多個

用咗adhell 仲係有廣告，例如YouTube Facebook

你地打機會唔會破圖？

我用s10e 玩新個隻星矢玩玩下d角色貼圖有時會爆出黎

係咪唔用佢塊mon貼會好d
大力細力set指紋都好都叫我禁大力d

各位，問題出現了， 換新機時，由於手機智能八達通會轉換其他號碼， 餘額同月票轉移係冇問題， 但交通津貼會因為你轉咗新嘅八達通 所以會當重新計算，大家留意。

待機用電有待改善

所以我個smart octopus 無綁太多野
都係用番實體八達通信用卡

有冇人unlock時會震2下？

去到問 有冇鐳射貼 Samsung pay
無咪即走

好在只係冇L左 $1X

諗住整張新既八達通 1號先用smart octopus

lm

Arnova8G2's newest version of the Google Camera mod works great for the S10. I've attached my own config.xml for it. This version also supports aperture switching between 1.5 and 2.4!

download here: MGC_6.1.021_BSG_Arnova_TlnNeun_V1.3.030119.0645.ap k
You can apply my config by putting the xml file in the internal storage > gcam > configs folder. Then apply the config by double tapping in the empty space between the shutter button and the gallery.
I've also attached sample images from the stock camera, Gcam's HDR Enhanced, and Gcam's Night Sight mode. Stock is of course more vibrant and sharper, but Gcam is more color accurate and detailed.

More development info can be found in the original app page.

個Night Sight真係好恐怖

個個都講S10
我淨係想知我部Note 8幾時有得升9.0

用緊s9留名
個po名有啲引戰feel

咁你新一代手機，好多brand都唔洗買喎
apple *** 屎為 小米

用個led套是唔是用唔nfc

其他地方好似2月已經有得升
三叔hk真係

goodlock2018有更新 s9都有
正回來了

上個post講既good lock應該未支援 s10

開咗智能提醒

yes

s10未有?
應該就快有
新user可以留意下goodlock2018
幫你自訂用家體驗

舊機個鐘可唔可以比我放番去右邊
而家個layout真係好撚山寨

有無人S10可以用「手掌滑動以擷取」(cap 圖)既function?

咁都仲有Sony HTC(?) 揀嘅

有啲人接受唔到穿窿mon
但係又接受到m額
真心唔明

有冇人仔台訂機巴打可以講下係幾時訂
未有電話通知 係咪就咁walk-in都有貨

可以

用左一日
都係好掛住LG個UI
不過S10+ so far體驗唔錯既

等咗好耐

LG有啲咩UI

thx
再研究下先

好似good look 2018都改咗名 宜家就咁叫goodlook

Lm

其實只係夠簡單,samsung反而感覺復雜啲

double click熄mon
下面果行可以自己set用咩制

由左掃去右

Download Launcher

仲有本身個keyboard可以自制擺位

3星個keyboard好唔就手
不過應該打多幾日就慣

唔喇,唔想搞太多野
始終唔似幾年前啲UI咁廢,宜家好多UI都夠用
同埋宜家無心機放咁多時間去搞

有冇巴絲之前決擇唔到s10 s10+
你哋最後尾點樣選擇 有冇後悔

手細撚here 但以想大電

用Gboard好啲

大電for sure
S10同S10+尺寸其實差好少

down嚟試下

想問下Samsung個routine 係唔係仲未加返落pie?

一開一心買s10，因為唔太鍾意雙前鏡，case都買埋，但係後來發覺s10+電量好太多，而家開心使用中

續航力真係差幾條街
一部9個半,一部12個半鐘
但大細差好小

thx
搵到竅門, 原來要大力少少用手掌「撳」實個Mon掃, 咁就由左掃去右得, 由右掃去左都得
對上用samsung係S2 , 要習慣下

冇乜用，lock機加降音鍵仲有用
利申:用緊note9

而家有得down啦

搵唔到 無咗routine唔得

it was on 100%, took it off charge and picked it up this morning......27% battery left!!!!

有少少，唔係正常嘅咩?

哩洗理個條友
係咁講mate20pro

之前又問有無nas backup又乜又乜咁

有乜功能?

屌柒佢豐澤預訂左 S10+ 512 都要今日先有得拎，但我今日唔鳩得閒囉

Good Lock入面嘅Quick Star可以改狀態欄
終於將個時間擺返去右面
擺右邊對非s10用家黎講順眼好多

返屋企自動開wifi
返工司自動mute media之類

我成日都係用掃MON 嚟cap screen

雖然冇咗都冇所謂，但有時間我都打聽問下點處理，起碼知道正苦點處理呢個問題。

因為而家已經2019

你喺good lock會揾到
反而直接喺store揾唔到

煩到仆街
次次都係講差唔多嘅嘢
冇人理佢仲繼續講
已經block 9咗佢

Samsung 自家啲apps update 好迷，有啲要你開嗰陣先話有新

可能又係 snapdragon 同 exynos 既問題
台灣 note8 有 pie already

我都覺
利申 照開咗呢個function

default 閂左, 要自己開
不過我建議用 one hand operation + / softkey edge
會方便 d 同冇咁柒

help this company 好似賣盤

其實即係用手刀就抹個 mon

曲面有少少偏色係正常嘅
因為係折射問題
當然好似屎為綠到咁誇張就另計啦

有無人要買機，可幫出人仔台，限天元天

三叔
雖然我都鍾意擺左邊

六號訂七號攞

自己唔出手機，比個名人地做貼牌。

掃得嚟都一早㩒咗實際鍵截圖

side edge 咪有screen can

第一次用***手機，見諒

用親samsum一黎就熄左side edge佢，成日撳到

你可以用 one hand operation +
set 左邊同右邊既 gesture 做唔同既野
例如 screenshot
佢既 gesture 有
(左 or 右) * (拉 or 拉&hold) * (斜上 or 橫 or 斜下) = 12 種

或者好似我張圖咁
去 edge screen 到加 softkey edge
就可以將呢 5 粒制放入 edge screen
要用就拉出黎
edge screen panel 可以較位置同透明度
我自己就較到全透明
唔鐘意見到佢條白邊仔

以上兩樣都可以去 galaxy store 下載

可以改個 panel 既位置, 長短

Samsung 今日宣佈，為首款採用 Infinity-O 屏幕手機 Galaxy A8s 追加全新的魔幻粉色。新配色將於3月8日正式上市，建議零售價依舊為$3,298。

連登up相果到個相簿排序冇得改遞增/遞減，搞到如果要post相 要逐張upload
即係新嘅係上面，舊嘅係下面。但係我打遊記要順住upload。就算我揀左舊嘅先，佢up完都係新嘅行頭，有冇人知點解決?

我改最短同power制對落少少位置，全透明
其實放app shortcut已經好有用
仲有其他工具呢

點解裝唔到quickstar？

上前面講過s10未支援

留意有冇更新：
有關 通知燈 嘅軟件更新應該在3月8日推出。更新將使 S10系列 響前CAM 外圓作為通知燈。可以圓形旋轉或其他形動畫型式及不同顏色顯示。當用人臉識別或啟動自拍相機時，前CAM 外圓會再次亮起。

去到最後一步enter license key 入唔到 話error 206 應該點做？

三星做到嘢

感謝

隻buds過左11點都未登記到

想問goodlock喺邊down

galaxy store

作為前HTC user覺得好可惜
質素真心唔差

坊間有指 Samsung 除了剛剛在 MWC 2019 期間發布內摺屏手機外，原來還正在研發一部外摺屏手機及垂直摺屏手機，正好分別於 Huawei Mate X 及 Motorola RAZR 的外型相近，意味 Samsung 的 Galaxy Fold 摺屏手機系列將會包攬目前各式的摺屏技術。據消息指 Samsung 的外摺屏版本手機將於今年年底推出或 2020 年初推出，而垂直摺屏手機則會在 Samsung 外摺屏手機發布後才會發布。

所以我都係用番Nova

係好可惜，永遠的Ｍ７、Ｍ８，之後部部都唔得...

其實拉個通知面板落嚟嘅快速按鍵都有得screen cap
所以有好多種方法

真係無 用緊 note9 pie

識用真係有好多種玩法

呢隻色有啲似s10隻珍珠白

想問下有無巴絲打試左 e-banking S10+ 用唔用到指紋？

所以從來都唔急出機 往往大把顏色

請問有沒有巴打買到 S10+ 陶瓷黑 512 GB？我訂了，但完全沒有聲氣…

幾時有Note10 消息

cmhk現客 plus$6398 點解有巴打係$5998

想問s10e有無得唔拉控制面板落黎 直接平時用緊果陣條頂bar都睇到電量? 搵唔到有得set

唔係快差喎

4.5G plan

夠啦你
唔識就咪拎出嚟柒
打手有幾多錢收呀

我估應該都要一段時間先有
不過三叔都抵讚

無理由正路由0-100應該1個鐘多啲

條線問題或者熄左 快速充電

請起底

即係學生plan都得了

屌,我又無睇user name

你不如插電腦叉電黎影

叉電果陣個底會 show 唔同字
插電腦 = cable charging
電制慢叉 = charging
電制快叉 = fast charging

唔好咁認真
睇username先

低質打手
完全封鎖

爆流出圖 最快都8月啦

而家都係測試跑分

恭喜個位巴打成位我第一位完全封鎖既對象

settings > notifications > status bar > show battery percentage

唔該炒撚左佢啦，柒到唔敢睇

本身想轉s10+
但見你地講指紋問題
個開機制又高 又難換mon貼
都唔知換唔換好

利申 我仲用緊s7

轉台cmhk
$5498出s10+ 128gb抵嗎?

出出面開 post 都或者 fake 到下 d 其他廠用家
去三叔 post 開就 on9 左少少

唔知㩒咗咩，最上列顯示有重影
求教

restart 下

掛住lg個keyboard
同埋double click screen 熄mon

你唔care曲mon就得
我好care所以係諗s10e

中銀用到
其他費事試

一樣，主畫面係咁
但其他畫面正常

幫朋友問
有無人係中移出機?
s10+ 128 咩價錢同要咩plan?
thx

用左兩日覺得指紋好快

無用貼?

可以samsung pass用指紋入密碼 一樣方便

有

Samsung 點revoke 啲key

我試過Set同一隻手指做幾個指紋都係慢喎

an 機不嬲快跌價
早買早享受，遲買平幾舊係永恆真理

note9 未有routines

食屎啦你 用返你嘅強國機啦

三叔領先世界

今年 iPhone 都係遲買平幾舊

因為大把貨
上台買又平
用正價買去連鎖舖買就得

細舖梗係要平d

我有喎

利申 s9

掃 lihkg post 成日會誤觸廣告禁咗入去，正常？

自己攞嚟

大陸三叔應該冇預咁多貨

唔用華為？

點解要答你 華為打手就要答你？

琴日 walk-in 凶宅入手
有三個人一齊出緊 S10 系
頭一日用啲電真係快嘅
不過之前 S9 都係咁 之後就會用得耐啲

咁撚正

我都係今日試緊成日唔叉電
睇吓今晚仲淨返幾多
正常使用唔打機唔會點睇片

係咪用咗張screencap嚟做wallpaper

似係
唔係咁on9 下話

note9 無

你用咩火牛充電呀？

身體卻很誠實

想問下whatsapp係咪一定要開彈出通知畫面先用得edge lighting?
唔想一開mon大大個wtsapp通知係咪冇計?

同埋連登，高登呢d app係咪較唔到黑免色三王key?

今日先係發售日，跌得太快
有細鋪做緊5250 s10 128 ，不過冇任何野送同必須現金
極度好奇來貨價係幾多，好似點賣都賺

真係我on9

要咩plan ?

s10e 有冇平

答你都廢閃是
blocked

搞掂就得啦

hsbc 次次都遲人一步

免 $18?

越南要加班出貨

人人期望可達到

今次三叔hk醒返次
個價幾進取

咁愛國又唔用國貨

原本諗住等sony結果望到個價都沖咗

呢個冇問，但今朝同細鋪sales吹水，話一個禮拜內會跌夠一千，然後就會企實係零售價-1000個個位。
話今年銷量麻麻，因為大鋪同電訊台做太多優惠同太多嘢送，佢地夾硬要同大鋪鬥，加上貨源超級充足。佢話呢一星期賣唔好就賺少好多。所以價錢會變得好誇張。

真定假 20Gb最平都係168
130似係12Gb既價

現金價減夠1000都抵沖阿

巴打可唔可以pm, 如果真係呢個價立即入手

如果s10e跌一千 咁唔等依家換

pm
不過其實大鋪送個堆野，間接來講其實都造就個價去到5000，s10 128來講的話，例如送power bank，信用卡，其他一堆奇奇怪怪野
都同細鋪一樣其實
不過細鋪乜都唔送同收現金，同睇你怕唔怕細鋪個心態

regina 都用三星

順便想問埋s10+ 個價

有冇d快嘅方法，唔洗下下入到settings就校到個mon亮度？

可以去mk大量樓上鋪問 走一轉已經可以完成格價，但唔建議今日問。因為六日算係多人去買，一星期後去就係所謂行內“實價”。呢個價會企至少幾個月，等到出新色或者新機先會再減。

我實體轉SMART。交津點轉番去 求教學

想問問大家有冇人 screen off 嘅時間 edge lighting 顯示唔到出嚟？

我用咗 dark mode、開咗 always on display，有 whatsapp ，facebook都冇 pop up，但screen on 嘅時候先正常 出到 edge lighting？

冇,入左SMART之後係新Number,舊Number所有野會廢左,所以重新計算

拉個通知面板落嚟咪有

咁仆街。但我見APP有得轉移

fb 唔知，無用官方app好耐

wtsapp之前答過巴打

又爆左post

二月交津未拿，唔好轉過去住

唔係138 158 188咩

cmhk有個咁既plan咩

有時舊客會再平啲

正苦跟Number派,死心

唔使
你 whatapps 剔返 high priority 果個就得

咁你又真係幾 on9

平時多email check

各位清有咩app 推介

新機咪咩功能都試下
用落睇下邊個方法順手D

用哂 gmail 咪得

cmhk 10+8+128 green
5號夜晚訂
岩岩拎機，張貼好似唔多岩位

導覽列點轉色？
想轉黑色

自動轉色
冇得 set 死
要另外用 app 改

我鏡頭果度都唔多岩

唔知係咪機貼 好hea

一直都係咁 set，但係 screen off 就冇嘢出。

我用慣擷取螢幕cap圖 最方便

求救
adhell3搞唔到,gen出黎條key用唔到

用過s8 s9
s10色溫可能要時間習慣

有2種key喎，一種係KLM開頭,另一種係成抽野

雖然慣左返公司就差電 但10e粒電真係幾渣

Adhell 話error201 我係Samsung拎到KPE Development Limited key 但搵唔到ELM key
有冇高手可以講解下

咁樣開頭岩唔岩
唉

去Galaxy Store down Good lock有得自己set制

岩岩walk in cmhk 出S10+ 128GB 有現貨，係我面前界封條，無加料apps

我部S10插落Macbook係出fast charging
之後部MAC舊電倒水咁款

已出s10+

BTW 有冇巴打個Snapchat都係出唔到icon badge？
其他App全部都出到 得Snapchat唔得
試過del app重裝都唔得 求救

未改package id?

ching,我用緊中文，點樣set?

屌 我5/3 online訂機到而家都未有sms通知拎機

唔好等，直接打去問

而家買s8+ 128gb係咪得6998呢個價冇得再平？如果price個d商鋪買其實信唔信得過

你個 port 係 usb 3.0 就應該出到 fast charging

1.ASSOCIATED PACKAGE正常唔洗填
2.你應該未改package id

走入門市問啦。頭先我後面有個人都係入去問返左貨未，然後啲sales都話有得拎機。

利申：德福cmhk

tg: syuend
賣已開一日 s10 黑 8+128 行貨有單

s10e舊電好用過s10?
上網睇s10電容量多啲但好快用晒

10+?

我尋日去大埔都無現貨

請問係邊一度?

發雞盲

我4 5月先買
咁到時咪跌得好誇張

跌極有個譜
最多比宜家平多5百左右
講真哩啲減價其他機一樣有(iphone除外)

都係既
果陣買s7 我5月先買 都係平佐500左右 5198>>>47XX

冇呢個option

cmhk劈1500點跟
大鋪送果堆垃圾來 不跟劈1000好過

係咪咁樣set?都係唔得既

唔係呢條key

用呢條link
login 再入同一條link

求救 有冇巴打識搞

想問下去cmhk 上台出機 5498 食唔食到渣打am卡既迎新

有冇人部s10 開唔到個光度都唔同？
例如開lihkg就暗啲 開youtube就好光咁

之前話有隻淘寶玻璃貼，嗰隻有得賣未？

有咩mon貼香港買到又好用

未改 apk?

吓，有得升，我升咗，用咗兩日喇

部note9 update左之後
打機無左full screen ??

同一情況 package id已經改做Com.frontadb.adbli9999

睇下有冇開呢個
閂咗應該就唔會咁啦

你開左佢個"影片增強工具"?

設定題示入面set 同埋多功介面頂部set

s10 發覺 媒體瀏覽器 不無左以人物搜尋舊相片

大家有方法可以設定或者有類似Ｄapp 推介

睇下入面有冇得tick咗佢變full screen

s10 發覺 媒體瀏覽器 已經無左以人物搜尋舊相片

大家有方法可以設定或者有類似Ｄapp 推介

好似正常翻啦唔該哂巴打
不過個moon要攪到一半先叫夠光 舊果部s6 攪少少已經夠哂光

推 有無人試過

唔止4.5g plan，仲要用自動轉帳
我4.5g但冇自動轉帳，佢都剩係做到6398俾我

有冇巴絲些牙吓s10影嘅相

問左了 4.5G如果仲有12個月以上既約 -1000
唔洗自動轉帳

得左唔該晒
另外右上角無左時間既?

有冇巴絲知道
點樣唔拉晒落嚟都有得校亮度
好似之前未升9.0嗰時咁
而家次次要拉晒有啲唔方便

想問android個whatsapp 通知可唔可以set到好似ios咁
係lock screen 都睇到message
佢本身個pop up notification用唔慣 唔方便

轉其他number la

落一下右下角有個向下箭咀仔 set番條bar出黎

啫係今日

請問good lock邊度有得set個keyboard入面啲擺位

係喎整到啦
唔該晒巴打

想要佢個edge lighting但又唔想係lock screen一 unlock就中間大大個noti

同問
而家升咗9.0
喺lockscreen得whatsapp個icon
要㩒下個icon先見到message

有無巴打有用後感？

“通知”有得襟入去揀返

唔該晒巴打

Metoo

thank you
安撞世界第一
想要咩function都整到

巴打邊間人仔入手

岩岩有巴打話德褔有現貨

右上角個鐘點整番出黎

冇WO, 會唔會佢個update又唔同D

旺角
s10+ 512 7198 琴日拎左

Adhell條elm key係咪要3個月renew一次？

係，不過你裝完唔改adhell setting就一世唔洗理佢

係擺咗喺左上角定係2邊都冇顯示

有無人用緊Whitestone Dome芒貼

胃信訂都用咗3日了

電量唔掂？

手指有少少濕就好準
但手指一乾解極都解唔到

想問下放落褲袋個AOD會唔會熄

佢話視乎貨量 叫我等消息

大家有冇邊隻好嘅phone case推薦？

uag, 點跌部機都冇事

金馬倫百老匯 note9 收無花4100
可即時walkin s10

出旺角信和有冇得賣？

S10?? 有冇後悔冇買S10+
我仲諗緊S10/ S10+

前置雙cam變有呼吸燈
想當年G pro個home制係彩Lin J死我
真係有個更新即係

我估輸300?

2邊都無

s10+舊電真係幾勁成朝到宜家都仲有71%

用緊note9
原本想換s10
但去到門市
用落同note9分別又唔算好大
況且我note9舊電仲大過s10
s10+就唔考慮了

除左個mon係full screen之外真係分別不大

855
輕
鏡

有冇巴打snapchat影相果陣部機唔識rotate?打橫部機佢唔識跟住轉點搞?

你係咪有用good lock入邊個quickstar
佢係可以選擇隱藏個時間

去緊旺角諗緊e定+

分別係有嘅
睇你點睇大定細，值唔值

係喎 見到了 謝謝

兩部取向差咁遠

130 20gb 真無限？？

12月先到期。。。。 否則狗衝

你本身用開咩

想問點唔掂法？

S9 3000mAh覺得佢細電 1日2叉
依家用緊Meizu m6 note 4000mAh 1日1叉正到 但部機好大舊
決擇唔到

本身用開iPhone x 想換s10
想問粒電會唔會廢過iPhones

其實s10都夠用一日 只係相比下s10+核電 安心好多

岩岩Trade 左 S9+ 128, $3800 再加$300
計埋HSBC 2千5帶走 s10+ 128

準備iphone x 轉10+

但有時要就著就著個心唔夠安穩
利: s9個陣

咩色呀巴打?

請問巴打點樣做到trade in加300
前面見到好多Post都有講
但係搵唔到點樣搞

加300係咩嚟

兇宅email

琴日完佐啦

自膠 浸日lastday trade in加三百

Adhell整極都error 204 屌

你買個個價-500
一向都係。細鋪大鋪收唔使諗，你放下tg睇呢度有無人未買睇有無好價

s10+確實電屈機

去到15都仲用到 係無得登記姐

屌!想note9換s10+

三叔仲有摺機出

我由 S9 上 S10
暫時覺得舊電幾好
加上 Learning Battery Usage 之後會再慳電啲 所以無後悔
S10+ 我覺得真係太大…

老母尋日smartone落訂，話送多個尿袋
但話要等下水，咩玩法？

撚完實機真係覺得s10+粒power button 放好上，用開s9+單手拎機隻手指公可以啱啱好㩒到，s10都得，但10+就差一節位

s10+ 今朝五點半到而家
都算唔錯

set 左邊bixby制做off screen 幾就手

我尋晚11點幾登記，今朝收到email﹐係咪直接落去買機show出來就得

7點到而家

白色。綠色好似無貨，但黑色都有貨

換啦。重量真係差好遠

屌 想要係白色

+1

登記尋日完，15號前可以用

唔好意思想問下咁多位CMHK 4.5g plan s10 128 gb $5098係新上台先有，定係舊客都有？

屋企人用緊個20gb四百幾蚊嘅家庭plan唔知係咪4.5g

之前登記的優惠(已完左登記)，要trade in 先有

放唔放，尋日買完s10+，幾高質個mon
今日想買多部俾uncle，留tg？啱嘅要埋。
最緊要無花

首先你要裝呢個

然後入面有好多屈機嘅功能

我喺good lock玩咗成個鐘
啲功能真係多到仆街

估到有人會玩
不嬲都比人叫家燕芒

本身用緊xs max想換s10+ 512
想問幾個問題

1:電量夠唔夠你用一日
2:打機有冇lag/日常操作有冇lag
3:會唔會好容易就熱（因為我估計我部機黎夏天一樣會好熱）

咁本身粒制咪冇用，都幾on9，我拎部s9+泊埋去其實兩部機差唔多大細，但粒制就上一格，都唔知做乜咁設計，4100電好吸引，但呢樣野搞到卻步，用落又唔覺同s9+差好遠

自拍美顏有無得熄，好假

我覺得s10有啲大部，如果用返s9個size就好
it between 10 and 10e

唔用bixby 的話, 可以轉好過無得轉, 要用的話就照用
粒制改高左, 如果右手禁係無咁方便, 但反而左手搾幾時感覺方便左

aod 揀左always on, 會唔會有印？

點解我個good lock得咁少野玩

咩叫等下水?

想問係咪咩機都回至少300蚊？4-5年前嘅舊機都得？

部機除左下面三粒制無得鎖定做黑色之外，真係好滿意

唔係部部機收架

S10+個lock screen 制都真係幾高。之前係咪有巴打話有方法整到double tap to lock?

無寫又咩特別要求

憑此電郵於豐澤分店預訂/購買2019 Samsung 旗艦機，並同時Trade-in您現有的手機，即可享額外$300 特高Trade-in優惠。

除非有d 機佢唔收, 咁就另計
你可以trade 前問清楚

我嘅係有咁多
s9 升咗9.0

少左你個routine 同埋上面有個edge lighting

廢既

佢 d 字會隔一陣轉一轉位置

用 gesture 啦
唔好浪費左個 mon

求教

s10 用唔用到通話錄音

試兩三日，睇下慣唔慣先

伊巴都用S10+

gesture

冇得double click 即刻switch app
要睇動畫

放棄藍色

有無懶人包
WALKIN出機抵D

咪就係因為又要薄又要大電 舊電逼左粒制上去 內部擺位問題 強如三星有啲野都不得不妥協

其實左手lock完收埋入袋幾就手

點set Bixby 制做off screen ？
佢入面settings冇呢項function揀

gesture真係好唔就手
我寧願佢有hide 三粒制的功能

凶宅定胃信walkin好？

之前都有note 9巴打講話冇routine
edge lighting 應該本身喺設定就有

set command "off the screen"

豐澤email仲有無？

我都係咁 你up完個apk上去係咪show原本個package名
我自己build隻apk出黎之後就冇error

呢打點搵呢個plan 可pm我嗎

由S9+轉個smart octopus過嚟係咪拎唔返2月d交通津貼

我實體轉都唔得。奶晒野

有冇咩app可以封廣告

cam位果度閃燈?

1：夠有突
2：冇
3：唔算易熱

s10 128GB入手

有無人Note9轉S10,講吓有唔同

bixby key set 做 screenshot。
但唔完美，畫面會 cap 埋句指令。

香港得3隻色？
無白鑽幻色？

Cmhk 得3隻色

依加買S9仲有冇600蚊8達通

用左第二d screen off 既app
再開返部機就唔可以用指紋或面部解鎖
有冇解決方法?

圖呢

太黑好似會

贊助啦

用咩方法

呢個PLAN有冇得分期買車

去百老匯定豐澤買s10plus好

想問下cmhk walkin會唔會有現貨

我之前都屌過
佢個 customer bixby key 好垃圾

有，上三叔官網睇優惠啦

食字
team galaxy

大家拎左機既用成點呀？ 大家用緊咩主題或者wallpaper
我仲用緊金仔 望野果張

唔好用Android個gesture
用One Hand Operation自己set gesture
我成大半年都冇見過下面個3粒制
自己參考下 我左右2邊edge都set一樣

有冇人q覺得個相機熄左美顏都好似有美顏咁？

有冇人覺得個相機熄左美顏都好似有美顏咁？

水貨？

有冇高清開心share

s10 / Android pie 其實主頁鍵拉左拉右都可以切換唔同apps

為左減多幾百,用兩年垃圾台,不了

icon badge係邊個?

點解512 gb無幻鑽白

剛去完豐澤walkin S10 128gb綠色

多謝巴打 聽日落鋪格下價

iphone轉會過黎唔會覺得個電源鍵太高，同iPhone啲plus機一樣高

連登仔：全部台都係垃圾

次次重新開機第一次unlock都要打密碼

冇重開 梁淨係用左screen off既app

good lock已經支援s10了

有阿 剛買咗s10plus黑 佢話綠色要訂

App右上角有個數字果個
麻煩曬巴打先

會唔會係S9太差
仲諗緊S10/ S10+
同你情況一樣係諗緊手大手細

啱啱試左
係 home 向右拉就會變左轉 app 界面

要128 定512好
色上面like 128幻白多d
但512 有耳機送。。

而家答你有
去到一陣又無就無謂

想問吓有冇人報告吓s10e同s10舊電邊部長氣啲？

同埋s10e4.5g CMHK plan有冇得再減

s10e win

原來Galaxy store 個 Good lock 有兩個，一個有2018一個沒2018

新啲果個沒 2018，要裝新果個先齊function

新既今日先上架嘛

cmhk出s10 plus 係6398 定5千尾究竟
現有客的話

如果你真係為左個耳機既就等人收到睇評價先啦，到時機價都跌

個人就覺得128對我已經用唔哂，為左耳機俾多2千蚊對我黎講唔值得

note8啱啱有更新
唔知係咪批呢

見到中移動fb咁回覆

但有冇人知s10 128gb 舊客係幾錢

咁用one hand operation 閂mon啦
官方野兼容到 解決

iPhone X 轉10+

暫時十分滿意，靚過個M字額多多聲，電又明顯用耐左

試試呢個先? 通知>應用程式圖示

真係柒到唔想用
希望下次更新可以改咗佢

How much?

隻綠色如何

咁貴既
轉台好平

5498
用信用卡自動轉帳再平d

S9+ trade 左3900

係咪即係用力㩒home掣向右拉嗰個
s10 唔係冇咗咩

Note 9 貴100

唔係 hard press
首先你要 show navigation bar
唔可以揀 gesture
之後 home 向右拉

睇你要色要容量定要耳機

唔錯唔錯

2手賣俾人壓都唔知有無3500

要用舊式bar同冇得隱藏

正常啦，新客永遠最好

smt問過就6498冇得分期

睇住先，呢幾日落雨都比較唔到啲乜，是旦搵嘢影吓

pixel 2 xl 自動曝光

s10+ 自動曝光

pixel 2 xl 人像 （效果較到最大）

s10+ 景深（效果較到最大）

唔該哂

已經開左
其他App例如WhatsApp係show到
得Snapchat唔得

已經咁樣單獨set埋都係唔得

笑撚死

bixby 可唔可整做cap 圖

喺呢度真係奉勸各位巴絲咪用csl
小弟我而家仲迫住食緊屎

想問下d相係咪會自動upload上Google相簿?
有無得熄左佢

我尋日打去三叔同八達通問，最後八達通話可以拎得番同睇得番d紀錄，我唔知有無聽錯，不如搵人打上去問

有無sales聯絡方法

點解部s10+倒水咁款

中間差過幾次電

去旺角分店問

我直接更新就變咗冇2018

柒到唔敢睇

s8幾時有pie食

我好似6.x-7個鍾，冇YouTuber咁慳電

有冇人識整到左邊都有edge panel?
而家enable咗只係得右邊
左邊一掃就出個bixby乜乜乜
但我見有人set到左邊都有edge panel

你有冇較4k

冇

唔重味精都自動P光

室內冇咩好比較

心思思要出s10
本身用隻s7+ipx
部s7都神神地想換左佢，想問下3星機係唔係可以裝到2個whatsapp?
如果可以咁做就trade埋ipx補錢換

最多可以裝到3個

入返google相簿
入去你唔想同步嘅相簿
唔好tick同步就得

啱啱試咗
真係幾正
同原生android一樣咁滯
但係又想用gesture

星期日睇下好唔好天出去影下formulae

係太陽台玩左陣實機, s10+個開機制高到離嗮譜
但係部demo機好似冇得試指紋, 有冇邊度啲機試到?
暫時覺得s10啱用啲, 想問下s10同s10+用電差幾遠?

我有阿 因為咁而食咁多電？

會用多咗，但唔知實際多幾多

八達通叫我 打走補貼計劃度搵人。但搵唔到 禁0字 話我禁錯 屌佢老母。

唔趕時間，先 email 去先啦。

有冇教學
除左whatsapp?
tg wechat都得??

邊到有得買依個三星原廠套，搵哂成個深水埗都唔見

薄左好多
手感好左
系統因為都係9.0
所以軟件分別唔大
電量仲好左
S10+

S10+ 2k芒黎喎

使用上粒電仲衰過部舊機

正
想要pie有既功能好多都更新左
但部note8仲未有得升
升得就係完美版

原價，不過有野送
隻綠色幾靚

6號買機個陣衛訊有

無得咁

長期開2k 倒水倒到

Galaxy Note 10 渲染圖

CSL 見過有, $368

好襟用呀
7點撚到6點仲有35

到時又會出現"用緊S10都想轉" "用緊S10知唔知要補幾多出note 10?"

有冇方法令個前鏡影得自然D
自拍差D認唔到自己

有冇setting可以望下？

閂左美肌都係咁?

想問snapchat影相有冇得較遠啲 前鏡大頭到嚇親

食緊囉喎

有冇app可以背景播放youtube

呢張係琴日cap，今日screen on得返四五個鐘咁上下
但係佢電池嗰到仲係學習中，可能佢每日有唔同profile 咁試
再睇吓聽日點

WhatsApp + WhatsApp business + dual message WhatsApp

outlook

我係whatsapp，dual messager whatsapp
仲有一個係安全資料夾入面嘅whatsapp

你較2k mon用？

去s10食啦

唔得
佢句 pop up 未消失就會 take screenshot
會 cap 到個 pop up

想問下電話明明無收列信息但一拎上手同一解鎖就有信息聲

edge panel 得一個
你可以放左或右，上或下

SMARTONE有折

試下開晒佢

我驚政府EMAIL 佢十世都唔睇。 依家好灰

其實有雙sim機都可以裝?
WhatsApp business我明呀，就咁playstore下載
thank巴打

有無巴打已經有電量控制強逼症 10幾個鐘仲有20-30%電都仲係覺得唔滿意

咁即係可以有4個

請問係咪即係咁?

一跌到落2x%就會叉電明明知sot仲有1.5hr

想問下係咪預設無得鏡射上電視?
起設定搵唔到

smart view 試下得唔得

搵到喇
thanks

女友 123456 每人一個

嘩
慢到痴線
搵部電視搵勁耐
連又連勁耐

Chromecast勁快

個smart octopus 明顯改善左
S9+果陣同一部閘機，10次有8次唔得
S10+暫時過5次，5次都得

我覺得好似順過s8+

s10+ 加大加pen版
希望有啲新features啦

s10舊電係咪真係咁廢

有無巴打可以講下adhell3點裝
跟住step搞左成個下午都搞唔掂
唉

睇定的先 好似開發兩個model

Samsung clamshell foldable phone - late 2019, early 2020

Samsung outward folding phone - unknown release date

我一陣 post 我個做法比你參考下

而家先第2日 過多兩日再講

發覺長期開medium power saving s9都變超核電打機開高效一樣咁順

會變咗收唔到wts
仲有你開高效都會比power saving限制咗粒U

有無人換左機之後較哂通知都成日收唔到引用回覆個通知

壞左好耐

唔該曬

想問吓in screen fingerprint sensor快唔快得過傳統fingerprint sensor?尤其有貼mon貼下

慢小小 禁得準就差唔多

有無mon 貼(除左whitestone)同case 推介?

頭幾日係咁嫁
你要等電池 Setting 嗰到無咗句 Learning Battery Usage 之可以作準

要勁電用10+ la
10 得3400 係一日貨仔

chromecast勁快

用左一日 除左親生仔 體驗最好既an機

me

想問喺胃訊買三叔啲原廠機套有冇會員折扣?

點樣解決mon貼問題

有冇得透視化d app icon?

話用唔到Adhell 嗰啲試下改好少少個package id全撚部人都係com.frontend.adbli8888梗係唔得啦,亂鳩咁改,維持字母數量就得(3.8.9) eg: com.si18sh12.s91jso1ns
改完SAVE完直接安裝就得

另外留意你個APK係用緊KPE定係ELM KEY,兩者唔相通.

最後SHARE埋我用緊個APK,唔記得係邊度DOWN好似係#1又好似係第二度
其實我試過幾個APK,最後係得呢個用到
P.S.呢個用ELM KEY,即係下面嗰條,好大抽野

有機會8折

港行邊有呀

你個setting幾好
我跟左你set

但s8真係仲好洗好用

Adhell Installation Guide
(以下係我用 Note9 裝 Adhell 既過程, S10 唔知有冇唔同)

1. 去 登記 Samsung SEAP, 登記完或者已經登記左既就直接登入
2. 右上角撳 Dashboard, 喺下面 My license keys 果到撳 get new ones
3. Default 係 KPE Development Key, 唔使改, 直接碌到底, Add key alias 果到是但比個名你條 key, 之後撳 Get License Key
4. 搞掂哂之後, 左邊撳 License key summary, 你會見到你頭先果條 KPE Development Key, 應該係 KLM _ _-_ _ _ _ _ -_ _ _ _ _ -_ _ _ _ _ -_ _ _ _ _ -_ _ _ _ _ 咁樣既, 條 key 亦會 send 左去你 email

5. 去 download 最新既 ah3 同 apkEditorPro 兩個 apk, blue theme 係將本來既啡色 outlook 改左做藍色, 鐘意邊隻就睇個人喜好, 我自己就用 blue theme
6. 將兩個 apk 放落電話入面既 "Download" folder
7. 喺電話到 run APK Editor Pro, 撳 Select an APK File, 再揀返 ah3 個 apk, 揀 XML File Edit (BETA)
8. 揀 AndroidManifest.xml, 將第 6 行果個 com.frontend.adblocker 改做 com.adhell12.adhell123, 改完左下角撳 Save icon, 再 Back 出返去, 左下角撳 Save, 你會見到 Succeed! 同埋話個 apk 已經 save 左去 ApkEditor/tmp/gen_signed.apk
9. 揀 Install 或者去返果個 folder 開個 gen_signed.apk 安裝

10. 裝完入 Adhell, 撳 Enable Admin, 下面入返之前你 gen 好左 KLM 字頭果條 key
11. 如無意外你已經成功裝好左 Adhell, 主畫面即刻開左第一個 Domain rules 先, 咁就會 block 到廣告, 不過 Samsung browser 同 Chrome 應該會 block 唔到, 因為 Android 9 改左 d 野

12. 如果真係不幸地 Samsung browser 同 Chrome block 唔到廣告, 就去 Adhell 入面既 Domains, 揀第一個 Blacklist, 右下角撳 + 號, 揀 Add Firewall Rule
13. 如果你用 Samsung browser 就加呢句 com.sec.android.app.sbrowser|*|53, Chrome 就加呢句 com.android.chrome|*|53
14. 去返 Adhell 主頁開著第二個 Firewall rules
15. 完

出左 guide 了

用左年半仲行得走得順到仆街
但又好想轉s10
但又冇藉口轉
有冇s8用家明白個種感受

ios轉會過黎嘅巴打係咪都係直接插線用smart switch過資料

岩岩起胃訊Trade左S9+ 128,出左S10

有無巴打知胃訊果隻咩美國物料膠貼好唔好???
賣到$218一張

等多半年啦，好多人話an機2年就lag爆

我舊年9月先買IP 8+都轉左會，換機唔需要理由

唔係

繼續等

咁辛苦架咩

s10+有個bug
ig同snapchat影相果部係用唔到打橫mode
有冇巴打們都係咁?

我好少要插雙卡
就算要插都唔會要雙4G
巴打你係點解要雙4G？
想知實際有咩用

其實Learning Battery Usage可以省到電?
可唔可以唔用

差好撚遠

大家真係要試 Good Lock 嘅 Quick Star
好撚靚呀！
用佢第一個 Sample 已經好靚
仲可以收埋哂 Status Bar 啲垃圾

Fortress
HSBC vs個180元點登記

收唔到隻藍芽icon
如果可以較埋status bar icon大小就完美

大陸咁好賣，會唔會走哂落黎買港版架

咩嚟

如果個Mon有裂
trade in價會趺幾多?

聽講好多國家都賣到斷貨

除左韓國本土

我想問whatsapp通知係mon彈左個圓形button
有冇得整走佢？

呢個呀

咁樣都得

閃一閃, 藍色果個?

佢會係上中間個位彈左個圓形button 唔㩒入去睇就會長期係度

暫時有冇咩app可以轉下面條navigation bar 既顏色？想佢固定做黑色...

Thanks 巴打不過跟住做都係出Error 201 利申s8

係galaxy store dl good lock
有得較顏色 但好似冇黑色

用緊s8 一年 好順
但係見到s10e 好想轉
個size 太正
好難選擇 真係

轉apps個到好似iphone

鐘意用grid
一次睇勁多個
本身唔多buy Samsung個系統
依家D功能越黎越正

智能乜乜乜個到，熄咗whatsapp個個選項就ok

s8 兩年食緊pie幾順下
但都係忍唔到手入s10+ 屌打s8mon同倒水電 再加上今年個價幾正

咩有修復功能個隻?

S8 你要改少少
APK Editor Pro 果 part 唔好用 XML File Edit (BETA)
揀 Common Edit
跟下面 Step 3

得左 感謝巴打

幫你諗1個 s8得單鏡頭 10e都最少都有個廣角鏡

我個status bar得返wifi/data, 訊號同時間
即刻清爽好多

太古城

用左s8接近2年，當初上台出s8都要成5千幾，依家s10新出上台出已經5千都唔洗，真係離曬罩

對影相冇乜興趣

黑色小心做烙印戰士

我改到100%透明

adhell 3.1.1.269同3.1.1.275兩個version嘅package id試過改到勁random都係install唔到...求巴打指教

啱啱開始用已經熄咗

個裝置維護有殘體嘅

其實samsung每兩年有大更新，再等就s12

good look啊
唔好打咁多飛機啦

亮度開做4成到我估唔怕掛

點樣可以熄左"拎起部機自動著mon"呢樣野

good lock啊
唔好打咁多飛機啦

巴打知唔知咩機收？有冇list？

settings
advanced features
motions and gestures
lift to wake

note9個Bixby鍵未有得自設功能?

想問一問
個影相個方面 你地滿唔滿意?
見好似關左美肌都好似P圖

直接問店員, 佢地又個list

samsung而家咁多功能真係幾正

而個咁樣完唔洗禁lock制

裝唔到定係activate唔到到

大家一齊同連登反映吓可唔可以將條bar 改做黑色，而家白色真係好礙眼

大電真係好爽

好！唔該哂巴打

係呀 可以set埋下面3粒制
跟手永久隱藏條bar
samsung機個個人都set唔同手勢
d fd借黎用肯定唔識用
但自己set 熟曬d位就超方便

識玩

想問下各位巴絲前兩代機耐唔耐用？
我對上次用三叔已經係S2同Note2
後期見個朋友轉Note3用唔夠一年就lag到仆街所以冇再用
但S10真係好吸引個mon同超廣角最吸引我
如果想用兩年以上，對比返上兩代嘅表現
喺電同機能方面大家覺得可唔可行？

利申正常用，每日碌下fb ig youtube 聽歌，少打機

我明
但已經換咗S10

由s8換咗s10plus
個語音輸入好似差咗好多
有無人都係咁

我以前s7 同note 8 用2 3年都仲好順

s10+跟住做都係唔得,
出:Status:fail. Error code:201

我note8都係
跟好多個網整法都唔得

原來內置360app

YouTube Vanced

個膠mon貼已經花左#1個mon貼香港有冇得買

唔好意思係activate唔到，不過而家解決咗啦。anyway多謝巴打上面嘅教學

note8 試下 APK Editor Pro 果 part 唔好用 XML File Edit (BETA)
揀 Common Edit
跟下面 Step 3

想要s10既size但s10+既電量 可以點

有冇巴絲實測過#1嘅玻璃mon貼係用到指紋

咁既電量到底算好定唔好呢？
S10 冇開2k

舊機有㗎
未升9.0已經有
利申 s9

我係前 s6 用家，用咗一年轉 iPhone 7，部s6轉咗畀屋企人用，其實佢再用多咗兩年都好順，係舊電撐唔到一日，佢最近先再換機。
不過我都好期待星期一去換 s10+，期待個相機同個全屏仲有指紋解鎖

買返嚟就已經較2k，其實差唔遠

4000電點都有番咁上下size, 一係大mon, 一係加厚

應該用到6hr 都唔差

係咪未更新bixby呀
記住係Bixby voice唔係Bixby home

本身搞左成粒鍾都唔得, 跟左巴打你既方法即時搞掂 (S10+)

之前用one hand收埋咗navigation bar
啲fd攞我部機唔識用

same 有3700mAh已經咗

我都想要

係咪用咗三叔嗰個語音輸入
轉返google啦

用到冇問題

4：00開始

不過唔會買住，暫時用原廠嗰張都ok

巴絲們有冇s10case嘅牌子推薦

當初我都試左好耐

係因為岩岩用 定因為10e真係細電

之前係咪淘寶話有一隻就嚟出
好似比較經濟少少

終於搞掂 好感動
唔該曬巴打

你跟返第1頁個做法, 改第6行個到中間個8個字同最後個9個字亂打就得
e.g: com.gsdgsfhd.ijhkdords

聽日買機仲諗緊S10/ S10+

我s9啱啱升上9.0都係預設咗係三叔
真係垃圾到仆街
即刻轉返google

嗰個仲未有影
btw今次s10咁好賣，相信會有更多廠出用到指紋既玻璃貼

我覺得最重要係出多啲三叔型號嘅電話殼
行親啲舖頭大部分都係iphone

用巴打個apk成功左thanks

唔該巴打

試過啦
試過打英文打數字
去佢save個apk既folder度裝
都唔得

以前sabs都用到

可以收埋最頂條bar? 點整?

係邊到轉

bixby 入面
或者 settings > advanced features

我advanced features入面無Bixby

原來真係未update

秒速彈app係咩事

note 10今年會唔會過萬😭😭

navigation bar係下面個3粒天王掣呀
上面個status bar應該就收埋唔到

肯定唔會la
你估12gb rom 1tb咩

係好古惑㗎
我初初都搞咗好耐

突然覺得部電話真係好智能
好多野都可以自己set

希望真係唔好咁快就lag

點樣先可以喺主畫面隨便向下拉都拉到控制中心出嚟

顯示 主螢幕

仆街啦mon 貼起左卜卜而家市面上有既mon貼有邊張用到指紋

有冇得set粒電源制做其他功能

唔該晒

唔洗用貼啦
一係就睇吓triskin

我覺得有好有唔好

電源掣應該唔得
set bixby掣啦

Download完unzip再開隻file叫app.properties
入面填package.name=com.XXXX.YYYY (X, Y 任填)

之後開cmd行adhell.cmd setup
等佢download好哂D野再打adhell.cmd clean build

其他OS睇呢份野既readme

原來S10綠色個背面玻璃兩側係漸變色，由綠色變銀色配合返個銀邊框，用咗幾日而家先發覺

有無人用Whitestone Dome芒貼?

點樣改左個Bixby制做其他野例如相機
因為的我唔用bixby

裸跑左兩日已經花左小小
btw指紋最多4個真係好on9
拎上手登記 放台面就9成都fail 但拎上手就9成都中 又快
放台面登記就相反

介意安全嘅巴打要睇一睇
2D係快但唔會好似faceid咁安全

想問吓點熄greyscale
頭先無啦啦自己轉咗黑白
但喺setting search唔到

我都係秒彈

thanks

唔好既話你可以唔用
連個堆app都冇內置焗你裝
仲有乜唔好

想問下s8+用緊a a/c
如果我s10+都用同一個a/c login. 咁smart octopus係咪淨係可以是但一邊用?
sorry for 1999

唔得
張卡係跟住部機

依家真係多咗好多野玩 成個look差唔多任你set咁濟
Android嘅賣點明明就係個user customization
Samsung終於開始行返正軌

幾多gb

咁我s10+果邊都可以再開張新?

邊個位？呢到？

冇嘢我見到了
360係因為三星有入股

姐係搞咁多先變到順眼同方便d
IP 一黎就咩都唔洗set已經好好
但佢都無得set
所以咪話有好有唔好
申利轉會出左10s+ 512

我想問下聯絡人果到個排序有冇得用姓嚟排？

想問 bixby button 可唔可以 remap 做 power button？
Power Button 太高好唔就手……

首先要更新咗Bixby voice先
即係㩒bixby掣彈出嚟嗰個
入去佢嘅about Bixby voice
佢應該會提你更新
更新完喺bixby嘅setting
就會見到有得校啦

其實三叔自己都戴咗頭盔話唔安全㗎
只係輔助使用

又咁講
就算你乜都唔搞
one ui本身已經唔錯可以用得
而家只係喺原來嘅嘢上面再加啫
乜都可以隨心所欲咁set
唔係幾好咩

無辦法架喎 ios只對應iphone
android要對samsung sony lg htc.....咁多間廠

有冇得叉電個陣較做有左上角呢盞燈？
未叉完紅色 叉完綠色

呢部s8+嚟，但轉咗s10+冇燈好唔慣

好似話遲啲個前鏡窿可以做埋提示功能

準備出S10＋ 128GB
先知邊間鋪抵啲
或者贈品多啲

S10 有無得用g cam? 有無link?

裝完gcam
開夜視mode 得個月亮icon
用唔到咁

gcam 出左？

有無人裸跑緊

瘋狂倒水

用左個黑邊cases
遮返住個銀框好睇好多

放檯面右手食指鋪鋪都 fail 其他手指又無問題

唔知點解我部s10朝早一起身叉滿100之後 撚左一個字都無跌左落97

點解會set食指

s10+ 一樣

bug黎？定舊電真係咁廢 但去到80又好似跌得無咁快

總之就倒水 屌

adhell 跟足曬step 個code 已經跟3.8.9 自己亂改左，入嘅係ELM 但係activate 唔到1，出error 204

error 204好似係錯key
肯定係elm?

我都有set食指
放枱用食指係就手啲

唔通真係關開左WQHD事？

得左 唔該巴打

去得勁快喎

覺得指紋慢既入多組
呢家入完秒解

利申 冇用貼

有冇人拎左個galaxy buds 用緊比下份包膠

s10+ 一樣+1

我部s6每3分鐘冇1%

爸打出咗咁多個post分析三星機嘅壞處 一直以黎又力推mate 20 pro 點解都洗錢買s10？ 定兩部一齊用阿 還是專程課金買嚟比較

上人仔 買儲值卡
或者 出去買機加街站plan

Edge lighting does not work when "while screen is off" option is selected.

巴打我唔得既
係咪note8唔可以

好似要 update 左 one UI 先有？

真心倒緊水 屌 好燥

可能人人都知，得我一個發現新大陸

原來食左 Pie 之後無左嘅多視窗快捷功能（唔係指按 app icon 有得揀嗰啲，係以前可以上角直接拉落嚟、上下畫面調轉嗰啲），可以喺 galaxy store 搵 good lock 裝返，仲順便可以將個 recent apps 變返前版本嘅樣。

我啲電暫時都有啲倒水 充滿電之後抆線 唔駛十分鐘已跌 3% 之後一路到 80% 都倒緊
但係之後又會好啲 無去得咁快 似返正常水平

我都係trade in mate 20 pro換s10+
暫時用左幾日覺得待機用電方面真係mate 20 pro好d,同埋叉電又快d
其他分別唔大

s10+一模一樣

係邊個位禁？

80-100%呢段d電用得特別快 尤其待機
之後會好返d

叉滿電100好快跌99% 但之後又冇倒水喎

待機6h 閂wifi 藍芽 數據 跌3%

閂wifi 藍芽 數據
其實冇咩用, 除非收得好差信號

咩機小弟仲諗緊S10要手感
定係S10+要大電

best android phone
但使用體驗好似差 d

唔撚係撚
新機都倒水？

我裝左bxactions
用住先

未出

mutiwindow嘅係multistar
recent app嘅係task changer
入去試下玩下

s10 用+待機 1個鐘扣10%左右

用咩方法由舊android手機過所有資料去s10最好

smart switch

smart switch可以將大部分資料過晒去㗎啦
仲唔使插線添

點較

講左好多次喇
唔用第三方 app 就綁 command
句 command 求其叫 off the screen 就得

一係轉用 gesture
用 one hand operation plus
或者 softkey edge

去galaxy store down one hand operation+
入去就有得校啦

advanced features
smart pop-up view

下次開post睇嚟要擺喺#1

點解我冇左muti windows

裝one hand operation

22/3

插線快啲

因為你用咗task changer
而你可以set做右上角拉落嚟

想問下an版連登係咪無內置up圖

應該冇得改

咁係咪冇左分windows

有 萬字夾

同埋好多人問某 d setting 點改
其實 settings app 係有 search bar ga

萬字夾 icon

香港有間都話就出
不過暫時得個講字

謝謝你

我都想S10E SIZE但S10+電

amazingthing

左下角close all 隔離嗰個可以用嚟開multi windows

,很想要吧

係幾快 我見連備忘錄都轉移到 但請問S planners嘅內容可以點轉移入新機？已經幫佢登入咗同舊機一樣嘅個google同samsung帳號加㩒晒所有同步 因為屋企人寫咗好多嘢係入面佢唔想重新填過

之前sony定唔知nexus有得改
用慣左iPhone
慣左聯絡人直接搵姓

用左幾日，感覺指紋解鎖對角度好有要求，唔係成日都可以一take解鎖。拎上手同放係台面unlock已經好唔同。希望遲下可以繼續改進呢個問題

由s7到s10都係倒水啦 最唔爽係個fingerprint scanner 真心用到燥 又唔知關唔關mon貼事

屌個指紋真係on9，10次中6次

揾到了
原來hold實就得

Galaxy S10+ vs iPhone XS Max Wireless Charging Test

入果陣用唔同角度，唔同位置入，冇呢個問題
唯一投訴係隻手太乾燥就唔得

佢個曲moon成日會俾手掌誤觸

華為個電制大 W d 咪快 d
三叔得 15W ja ma

買咗uag 殼
手感好正

請問係邊間買 我見衛訊賣480
因為自己部iphone用otterbox又保護得幾好
但見唔到有s10+嘅款

自己配返個大W 電制可以叉快d?

我就係胃信買
不過買Plasma 320
不過可能黃金都有

wow thanks
咁樣仲好用

用緊S10+，我想轉返s10
好大部

佢個wallpaper

人仔係唔係無得分期？依家walk in 邊間多野送？

原來轉咗名

可唔可以影黎睇下
同埋幾錢

差啲因為呢樣野轉返去iphone

thx 我試下先

可以去 galaxy store download good lock，入面有個 Edge Touch 可解決問題

點解個clock face揀完都冇改過個樣

s10 same here

瘋狂倒水 屌 發生咩事

巴打你係第1個講想轉返S10
通常都倒轉
本身你用咩機?

Clock Face佢未更新到
我揀完之後直頭冇咗個鐘

屌個個都話倒水
咁買唔買好

本身note9
不嬲都覺得太大部

一開始舊電要適應
估計都正正常常

咁你仲買S10+

能應該冇錯呀。。。

冇錯一係試下用我share嗰個apk?

有望10個鐘

但我部s8一開始舊電好襟用wo

S10+ 細部過note9
諗住電又大啲，不過S10+ 電真係好夠用，S10應該唔會差太遠掛

其實大W快充幾傷舊電
反正10+用一日唔大問題 剩係訓教先充 我直頭熄埋15w快充 廢事一年半載電就倒水

s10+ 尋晚過晒data, 今朝9點開始玩, 到依家有92%
我覺得唔算倒水吧

值，電量大勝手感都好好多

g board 要轉中英文好煩
我既方法係長按空白制轉
有冇其他方法？

想請問大家有hsbc vs 係咪豐澤買最抵?

s10e

用你個apk再upload?

禁地球都轉到
但真係冇以前咁方便

點解我嗰個係咁樣 我用緊note9

手感只限128gb
512會重好多

巴打可唔可以教吓點熄快叉？

屌我都係
唯有用返setting入面預設嗰啲

電量 設定

唔該

note 9

我都熄咗快叉
都係叉個幾鐘就叉好啦
太大W咁叉對電唔好
所以都唔明其他廠(尤其大陸廠)
係咁標榜話叉電幾快幾快做乜
應該係想你快啲叉壞電迫你換機

GALAXY WATCH ACTIVE 有冇人買？？？

有無人分享下你用緊咩case
一陣先得閒出去揀

直接長禁向上拉就有

想知話頭幾％跌得快嗰啲係咪好多都係iphone轉會

Samsung 啲機真係要等幾日嫁

聽講iphone頭幾%可以用好耐
之後就會跌得好快

利申 冇用過iphone

尋日trade 3800

好在我個陳年swype 仍然用得番

唔夠6500, 回得$180

真呀 之前測 S10+ vs 3部機條 YouTube都真係咁

係，apple啲user experience setting

有啲想買隻smart watch玩下
但好似對我又冇乜作用
巴打買嚟係有咩用途

買左個平平的nillkin用住先
仲有個spg未到
本來諗住買ringke, 但要訂貨, 遲d 先再買

18xx 好似有d 貴, 如果15xx 可以諗下

係咪同一隻手指入多組？

本身打算自由鳥直接飛過黎
但唔知上台有冇ear buds個啲

邊到可以開返拉程式右上角縮放功能

部機長期都好暖

瘋宅

S10e 玻璃貼

班note9 仲未更新android 9
諗緊上唔上

而家最佳電池優化 學習用戶使用模式
等大家放電充電多四五次就黎料

可以入 setting 擺返個地球 icon 出嚟，方便過長按 space 少少

how much

三星個筆劃輸入法唔同iphone
個 “忙” 字為例，樹心邊係點點直
但用開iphone係點直點

反而轉用google輸入法就同iphone一樣
不過google筆劃輸入法個interface成日sense錯掣

巴打痴完可唔可以影幾張相呀

Galaxy Store 下載 Good Lock 入面個 MultiStar

巴打們知唔知道s10e邊到買比較抵

係咪講緊pop up細視窗嗰隻
入返good lock嘅multistar就有得校

今日去試機見到部S10 係6GB Ram
知唔知咩版先係8GB？

有無S10+ mon貼推介

得s10e係6GB ram
s10同s10+都係8GB ram

但部機真係寫6GB total

我見到灣仔有

我無轉到機，見到有

有無睇錯呀。。。

舊電無預期中咁勁，用落同iPhone X 差唔用

得10e係6gb

睇到啲無知嘅人就好嬲
Unwire 又想吹噓 iPhone

全世界咁多果粉 慣佐架啦

講返s10+啦

我搵日經過再影相…

雖然冇乜著過幾， 不過啲電都好勁

今日目標係10sot

s9 時要成 28x
估計s10都唔平

我琴晚一轉用你個APK就得左

巴打個apk唔係最新版本，可能反而得左

佢講有咩問題？睇過佢講條youtube片
真係相都解到 無faceid咁安全

利申 訂左s10+

之前係先達痴呢張，痴完無check返到屋企先見到上下都有一堆塵，想救都救唔返，咁就哂左$168蚊

可能新版唔知邊度撞左
tw用緊邊啲domain list

上淘寶買完自己黐好過

btw有冇得買完出去搵人黐

我想問下大家個指紋速度係咪禁完善去之後0.2 - 0.3秒先解鎖

而家個人像AR做乜鳩，完全唔似既